街外冇哂街燈

啱啱係屋企望出窗見到街外面冇哂街燈？

馬鞍山無街燈

[Reddit 文宣] 地鐵站近距離開槍

麻煩大家幫手推

由頌安果頭開始入去新港城就冇街燈，想知其他區巴絲有冇呢個情況？

係 啱啱屋企燈閃左一下 你唔講我都唔望出去 真係無晒街燈

想知其他區係咪都係有呢個情況？
街外冇哂街燈

以眼還眼 黑警死全家！
心態改變命運
人數決定一切

你 班 仆 街 幾 時 先 肯 無 限 期 四 罷？？

土瓜灣無事

ssp好似無事

宵禁

dklm係宵禁就快撚啦

其他區有冇事？
定係淨係得馬鞍山區？？

push
想知係咪政府開始做嘢

而家都仲未有?

10分鐘前睇 仲未有
所以先懷疑政府開始行動

KLB有

今日繼續冇街燈？